唔怪得林狗話利啲後備傲慢啦

原來要好似車狗啲後備咁隻隻做死狗先得

林狗今場又要做死狗